{
"%1 (Menu)":"%1 (메뉴)",
"%1 minutes":"%1분",
"%1 of %2":"%1 / %2",
"%1 seconds":"%1초",
"%1 until sleep":"절전까지 %1",
"'%1' failed":"'%1' 실패",
"(+%1 others)":"(+%1개 더)",
"+ %1 more":"+ %1개 더",
"...then album artist, album, disc no., track no.":"...그 다음 앨범 아티스트, 앨범, 디스크 번호, 트랙 번호",
"...then album artist, disc no., track no.":"...그 다음 앨범 아티스트, 디스크 번호, 트랙 번호",
"...then album artist, release, disc no., track no.":"...그 다음 앨범 아티스트, 릴리스, 디스크 번호, 트랙 번호",
"...then album, disc no., track no.":"...그 다음 앨범, 디스크 번호, 트랙 번호",
"...then release, disc no., track no.":"...그 다음 릴리스, 디스크 번호, 트랙 번호",
"<obj>by</obj> %1":"<obj>작곡</obj> %1",
"<obj>composed by</obj> %1":"<obj>작곡</obj> %1",
"<obj>conducted by</obj> %1":"<obj>지휘</obj> %1",
"<obj>from</obj> %1":"<obj>출처</obj> %1",
"<obj>performed by</obj> %1":"<obj>연주</obj> %1",
"A playlist named '%1' already exists, overwrite?":"'%1'이라는 재생목록이 이미 존재합니다. 덮어쓰시겠습니까?",
"Abort":"중단",
"Abort all":"모두 중단",
"Abort all downloads?":"모든 다운로드를 중단하시겠습니까?",
"About":"정보",
"Actions":"작업",
"Add":"추가",
"Add URL":"URL 추가",
"Add URL to queue":"대기열에 URL 추가",
"Add alarm":"알람 추가",
"Add favorite":"즐겨찾기 추가",
"Add favorite or podcast":"즐겨찾기 또는 팟캐스트 추가",
"Add selection to queue":"선택 항목을 대기열에 추가",
"Add to favorites":"즐겨찾기에 추가",
"Add to playlist":"재생목록에 추가",
"Added to '%1'":"'%1'에 추가됨",
"Added to favorites":"즐겨찾기에 추가됨",
"Adding albums...":"앨범 추가 중...",
"Adding tracks...":"트랙 추가 중...",
"Adjust volume of associated players":"연결된 플레이어의 볼륨 조정",
"Advanced search":"고급 검색",
"Advanced search results":"고급 검색 결과",
"Alarm settings":"알람 설정",
"Alarms":"알람",
"Album":"앨범",
"Album artist":"앨범 아티스트",
"Album gain":"앨범 게인",
"Album, Track Number":"앨범, 트랙 번호",
"Albums":"앨범",
"All":"전체",
"All Tracks":"모든 트랙",
"All Works":"모든 작품",
"All downloads complete.":"모든 다운로드 완료",
"All duplicates removed":"모든 중복 항목 제거됨",
"All options":"모든 옵션",
"All players":"모든 플레이어",
"All releases":"모든 릴리스",
"All tracks":"모든 트랙",
"Allow control via media keys.":"미디어 키를 통한 제어 허용",
"Alphabetically sort favorites, rather than server supplied order.":"서버 제공 순서가 아닌 알파벳순으로 즐겨찾기 정렬",
"Already in favorites":"이미 즐겨찾기에 있음",
"Always force members synchronization.":"항상 멤버 동기화 강제 실행",
"Always synchronize all members":"항상 모든 멤버 동기화",
"Appearances":"외관",
"Append":"추가",
"Append random album to queue":"대기열에 무작위 앨범 추가",
"Append random release to queue":"대기열에 무작위 릴리스 추가",
"Append to queue":"대기열에 추가",
"Appended '%1' to the play queue":"'%1'을(를) 재생 대기열에 추가함",
"Application":"애플리케이션",
"Application layout":"애플리케이션 레이아웃",
"Application settings":"애플리케이션 설정",
"Apply":"적용",
"Apps":"앱",
"Artist":"아티스트",
"Artist, Album":"아티스트, 앨범",
"Artist, Release":"아티스트, 릴리스",
"Artist, Title":"아티스트, 제목",
"Artist, Year, Album":"아티스트, 년도, 앨범",
"Artist, Year, Release":"아티스트, 년도, 릴리스",
"Artists":"아티스트",
"Audio":"오디오",
"Auto-close":"자동 닫기",
"Auto-scroll lyrics":"가사 자동 스크롤",
"Auto-scroll to current track":"현재 트랙으로 자동 스크롤",
"Automatic":"자동",
"Automatically close queue, in desktop layout and not pinned, a few seconds after last interaction.":"데스크톱 레이아웃에서 고정되지 않은 경우, 마지막 상호작용 후 몇 초 뒤 대기열 자동 닫기",
"Average Volume":"평균 볼륨",
"Band":"밴드",
"Band/orchestra":"밴드/오케스트라",
"Bitrate":"비트레이트",
"Black":"검정",
"Blank screen":"빈 화면",
"Bottom":"하단",
"Browse":"탐색",
"Browse by":"분류별 탐색",
"Browse by %1":"%1별 탐색",
"Browse modes":"탐색 모드",
"Browse music library":"음악 라이브러리 탐색",
"Browse on":"탐색 위치",
"Browse on %1":"%1에서 탐색",
"CD Player":"CD 플레이어",
"Cancel":"취소",
"Categories":"카테고리",
"Change library":"라이브러리 변경",
"Changes":"변경사항",
"Check the standard items which you wish to appear on the home screen.":"홈 화면에 표시할 표준 항목을 선택하세요.",
"Choose position":"위치 선택",
"Clear":"지우기",
"Clear queue":"대기열 지우기",
"Clear queues of all players?":"모든 플레이어의 대기열을 지우시겠습니까?",
"Close":"닫기",
"Collapse now playing":"재생 중 축소",
"Color":"색상",
"Color toolbars":"도구 모음 색상",
"Comment":"코멘트",
"Compilations":"컴필레이션",
"Composer":"작곡가",
"Composers":"작곡가",
"Compositions":"작곡",
"Conductor":"지휘자",
"Configuration":"구성",
"Continuous":"연속",
"Control when player should 'sleep'.":"플레이어 '절전' 시간 제어",
"Copied: %1":"복사됨: %1",
"Copy":"복사",
"Copy browse selection here":"탐색 선택 항목을 여기에 복사",
"Copy details":"상세정보 복사",
"Copy queue selection here":"대기열 선택 항목을 여기에 복사",
"Copy the queue to":"대기열을 다음으로 복사",
"Cover whole view (including toolbars, etc.) with background image.":"배경 이미지로 전체 화면(도구 모음 등 포함) 덮기",
"Create":"생성",
"Create folder":"폴더 생성",
"Create group player":"그룹 플레이어 생성",
"Creator":"제작자",
"Crossfade":"크로스페이드",
"Current play queue":"현재 재생 대기열",
"Dark":"다크",
"Date added":"추가된 날짜",
"Date last played":"마지막 재생 날짜",
"Date modified":"수정된 날짜",
"Decrease volume":"볼륨 감소",
"Default player":"기본 플레이어",
"Defaults":"기본값",
"Delete":"삭제",
"Delete %1":"%1 삭제",
"Delete '%1'?":"'%1'을(를) 삭제하시겠습니까?",
"Delete alarm?":"알람을 삭제하시겠습니까?",
"Delete all selected items":"선택한 모든 항목 삭제",
"Delete the selected items?":"선택한 항목을 삭제하시겠습니까?",
"Descending":"내림차순",
"Description":"설명",
"Details":"상세정보",
"Disabled":"비활성화",
"Disc":"디스크",
"Disc %1":"디스크 %1",
"Discard":"취소",
"Display rating stars.":"별점 표시",
"Display technical info":"기술 정보 표시",
"Do not crossfade successive tracks from the same album.":"같은 앨범의 연속 트랙은 크로스페이드 안 함",
"Do not set volume":"볼륨 설정 안 함",
"Do not sleep":"절전 안 함",
"Don't Stop The Music":"음악을 멈추지 마세요",
"Don't know how to handle this!":"처리 방법을 알 수 없습니다!",
"Don't show":"표시 안 함",
"Don't shuffle":"셔플 안 함",
"Donate":"후원",
"Download":"다운로드",
"Download %1 tracks?":"%1개 트랙을 다운로드하시겠습니까?",
"Downloading":"다운로드 중",
"Downloading plugin updates":"플러그인 업데이트 다운로드 중",
"Draw background":"배경 그리기",
"Drop here to remove from group":"그룹에서 제거하려면 여기에 놓기",
"Duration":"재생시간",
"E-Mail":"이메일",
"ERROR: List processing failed":"오류: 목록 처리 실패",
"Each player may be assigned a 'virtual' library. If set then this will be used to restrict track selection for 'Random Mix' (only tracks from the chosen library will be used), and other modes. This setting might also affect library browsing with other Lyrion control points (such as the default web UI).":"각 플레이어에 '가상' 라이브러리를 할당할 수 있습니다. 설정하면 '무작위 믹스'의 트랙 선택이 제한되며(선택한 라이브러리의 트랙만 사용), 다른 모드에도 적용됩니다. 이 설정은 다른 Lyrion 제어 지점(기본 웹 UI 등)의 라이브러리 탐색에도 영향을 줄 수 있습니다.",
"Edit":"편집",
"Edit alarm":"알람 편집",
"Edit favorite":"즐겨찾기 편집",
"Edit group player":"그룹 플레이어 편집",
"Empty":"비어있음",
"Enable alarm functionality.":"알람 기능 활성화",
"Enable alarms":"알람 활성화",
"Enable keyboard shortcuts.":"키보드 단축키 활성화",
"Expand now playing":"재생 중 확장",
"Explore":"탐색",
"Extra player settings":"추가 플레이어 설정",
"Extra player settings, such as synchronization options, player specific plugin settings, etc.":"동기화 옵션, 플레이어 전용 플러그인 설정 등과 같은 추가 플레이어 설정",
"Extra settings":"추가 설정",
"Extras":"부가기능",
"Fade in":"페이드 인",
"Fade in alarms when starting.":"시작 시 알람 페이드 인",
"Fade in and out":"페이드 인/아웃",
"Fade out":"페이드 아웃",
"Failed":"실패",
"Failed to add to favorites!":"즐겨찾기 추가 실패!",
"Failed to add to playlist!":"재생목록 추가 실패!",
"Failed to delete mix!":"믹스 삭제 실패!",
"Failed to delete playlist!":"재생목록 삭제 실패!",
"Failed to find an album!":"앨범을 찾을 수 없습니다!",
"Failed to get folder listing":"폴더 목록 가져오기 실패",
"Failed to move '%1'":"'%1' 이동 실패",
"Failed to move favorite!":"즐겨찾기 이동 실패!",
"Failed to remove '%1'!":"'%1' 제거 실패!",
"Failed to remove favorite!":"즐겨찾기 제거 실패!",
"Failed to retrieve listing. (%1)":"목록 가져오기 실패. (%1)",
"Failed to save play queue!":"재생 대기열 저장 실패!",
"Failed to save virtual library!":"가상 라이브러리 저장 실패!",
"Failed to unsubscribe podcast!":"팟캐스트 구독 취소 실패!",
"Favorites":"즐겨찾기",
"Fetching...":"가져오는 중...",
"File":"파일",
"File format":"파일 형식",
"File size":"파일 크기",
"Firmware: %1":"펌웨어: %1",
"Fixed clock":"고정 시계",
"Follow link":"링크 따라가기",
"Font size":"글꼴 크기",
"For all players ":"모든 플레이어에 대해 ",
"For more fine-grained control over plugins please visit the 'Manage Plugins' section of 'Server settings'":"플러그인에 대한 세밀한 제어는 '서버 설정'의 '플러그인 관리' 섹션을 참조하세요",
"Fri":"금",
"Friday":"금요일",
"From current cover (all players)":"현재 커버에서 (모든 플레이어)",
"General":"일반",
"Genre":"장르",
"Genres":"장르",
"GitHub development page":"GitHub 개발 페이지",
"Go back":"뒤로",
"Go home":"홈으로",
"Go to album":"앨범으로 이동",
"Go to artist":"아티스트로 이동",
"Go to band":"밴드로 이동",
"Go to composer":"작곡가로 이동",
"Go to conductor":"지휘자로 이동",
"Go to homescreen":"홈 화면으로 이동",
"Go to release":"릴리스로 이동",
"Group Players":"그룹 플레이어",
"Group members":"그룹 멤버",
"Help":"도움말",
"Help page":"도움말 페이지",
"Highlight current lyric line":"현재 가사 줄 강조",
"Historic track count":"이전 트랙 수",
"Home":"홈",
"Home screen items":"홈 화면 항목",
"Homepage":"홈페이지",
"IP: %1":"IP: %1",
"Icon":"아이콘",
"If background images have been enabled (see options below), then use a default image if there is no current image.":"배경 이미지가 활성화된 경우(아래 옵션 참조), 현재 이미지가 없으면 기본 이미지 사용",
"If you store the library when pinning then this library will always be used, regardless of changing the library in 'My Music'. If you elect not to store the library, then changing the library under 'My Music' will affect the items displayed within this pinned item.":"고정 시 라이브러리를 저장하면 '내 음악'에서 라이브러리를 변경해도 이 라이브러리가 항상 사용됩니다. 라이브러리를 저장하지 않으면 '내 음악'에서 라이브러리 변경 시 고정된 항목에 표시되는 내용이 영향을 받습니다.",
"In progress":"진행 중",
"Increase volume":"볼륨 증가",
"Information":"정보",
"Inserted '%1' into the play queue":"'%1'을(를) 재생 대기열에 삽입함",
"Interface":"인터페이스",
"Interface settings":"인터페이스 설정",
"Internet/Other":"인터넷/기타",
"Invert selection":"선택 반전",
"Keyboard shortcuts":"키보드 단축키",
"Large":"크게",
"Last scan: %1":"마지막 스캔: %1",
"Leave individual player's volume.":"개별 플레이어 볼륨 유지",
"Library":"라이브러리",
"Light":"라이트",
"Loading...":"로딩 중...",
"Local":"로컬",
"Local Playlist":"로컬 재생목록",
"Local files":"로컬 파일",
"Lock screen and notifications":"잠금 화면 및 알림",
"Lyrics":"가사",
"Lyrion support forums":"Lyrion 지원 포럼",
"Lyrion technical information":"Lyrion 기술 정보",
"MAC Address: %1":"MAC 주소: %1",
"Main Menu":"메인 메뉴",
"Main artist":"메인 아티스트",
"Main disc":"메인 디스크",
"Manage players":"플레이어 관리",
"Manage plugins":"플러그인 관리",
"Material Skin is a HTML5 WebApp for Lyrion. For support, to report bugs, or ask for new features, please visit one of the following links:":"Material Skin은 Lyrion을 위한 HTML5 웹앱입니다. 지원, 버그 신고 또는 새 기능 요청은 다음 링크를 방문하세요:",
"Material Skin is developed purely for fun, and no donations are required. However, if you wish to make a donation, please use the button below:":"Material Skin은 순전히 재미로 개발되었으며 후원은 필수가 아닙니다. 그러나 후원을 원하시면 아래 버튼을 사용하세요:",
"Media keys and notifications":"미디어 키 및 알림",
"Menu":"메뉴",
"Mix Type":"믹스 유형",
"Mobile layout now-playing bar":"모바일 레이아웃 재생 중 표시줄",
"Model: %1":"모델: %1",
"Mon":"월",
"Monday":"월요일",
"More":"더보기",
"Most Played":"최다 재생",
"Move":"이동",
"Move '%1'":"'%1' 이동",
"Move '%1' from '%2' to this server?":"'%2'에서 '%1'을(를) 이 서버로 이동하시겠습니까?",
"Move into '%1'":"'%1'(으)로 이동",
"Move position":"위치 이동",
"Move selection here":"선택 항목을 여기로 이동",
"Move the queue to":"대기열을 다음으로 이동",
"Move to next in queue":"대기열에서 다음으로 이동",
"Move to parent folder":"상위 폴더로 이동",
"Moving clock":"이동 시계",
"Mute":"음소거",
"My Music":"내 음악",
"NOTE: 'Application layout' is not saved, as this is a per-device setting.":"참고: '애플리케이션 레이아웃'은 기기별 설정이므로 저장되지 않습니다.",
"NOTE: Changing ratings requires an additional plugin.":"참고: 평점 변경에는 추가 플러그인이 필요합니다.",
"NOTE: Only some of these settings apply to 'Material Skin'. However these settings will affect other skins and hardware players.":"참고: 이 설정 중 일부만 'Material Skin'에 적용됩니다. 그러나 이러한 설정은 다른 스킨 및 하드웨어 플레이어에 영향을 줍니다.",
"Name":"이름",
"New Music":"새 음악",
"New version available":"새 버전 사용 가능",
"Newest":"최신",
"Next":"다음",
"Next match":"다음 일치 항목",
"Next track":"다음 트랙",
"No":"아니오",
"No Player":"플레이어 없음",
"No albums have been favorited for this artist. Please use the entries below to look for albums on your online services.":"이 아티스트의 앨범이 즐겨찾기에 없습니다. 아래 항목을 사용하여 온라인 서비스에서 앨범을 찾아보세요.",
"No downloadable tracks.":"다운로드 가능한 트랙이 없습니다.",
"No duplicates found":"중복 항목을 찾을 수 없음",
"No entries found":"항목을 찾을 수 없음",
"No fade":"페이드 없음",
"No repeat":"반복 안 함",
"No results found":"결과를 찾을 수 없음",
"No screensaver.":"화면 보호기 없음",
"No shuffle":"셔플 안 함",
"None":"없음",
"Not currently synchronized with any other player.":"현재 다른 플레이어와 동기화되지 않음",
"Not found":"찾을 수 없음",
"Nothing playing":"재생 중인 항목 없음",
"Now Playing":"재생 중",
"OK":"확인",
"On larger displays, attempt to move dialogs closer to the associated item.":"큰 화면에서는 대화상자를 관련 항목에 가까이 이동 시도",
"On track change":"트랙 변경 시",
"Only scroll player list, keep settings (and shortcuts) visible at bottom.":"플레이어 목록만 스크롤하고 설정(및 단축키)은 하단에 표시 유지",
"Only showing %1 items":"%1개 항목만 표시",
"Other":"기타",
"Other settings":"기타 설정",
"Overwrite":"덮어쓰기",
"Path":"경로",
"Pause":"일시정지",
"Per player":"플레이어별",
"Performance":"성능",
"Pictures":"사진",
"Pin":"고정",
"Pin to home screen":"홈 화면에 고정",
"Pinned '%1' to home screen.":"'%1'을(를) 홈 화면에 고정함",
"Play":"재생",
"Play album starting at track":"트랙부터 앨범 재생",
"Play count":"재생 횟수",
"Play disc starting at track":"트랙부터 디스크 재생",
"Play next":"다음에 재생",
"Play now":"지금 재생",
"Play release starting at track":"트랙부터 릴리스 재생",
"Play selection":"선택 항목 재생",
"Play selection shuffled":"선택 항목 셔플 재생",
"Play shuffled":"셔플 재생",
"Play starting at track":"트랙부터 재생",
"Play/pause":"재생/일시정지",
"Player":"플레이어",
"Player not found":"플레이어를 찾을 수 없음",
"Player settings":"플레이어 설정",
"Player specific configuration UI, such as piCorePlayer or SqueezeAMP.":"piCorePlayer 또는 SqueezeAMP 같은 플레이어 전용 구성 UI",
"Players":"플레이어",
"Playing":"재생 중",
"Playing %1":"%1 재생 중",
"Playing %1 by %2":"%2의 %1 재생 중",
"Playing %1 by %2 from %3":"%3의 %2 작 %1 재생 중",
"Playlist has no tracks":"재생목록에 트랙이 없음",
"Playlists":"재생목록",
"Please note, the setting here will not affect this control point. To change the library of this control point you need to use the context menu button for 'My Music', or use the 'Change library' button when browsing 'My Music'":"참고: 여기 설정은 이 제어 지점에 영향을 주지 않습니다. 이 제어 지점의 라이브러리를 변경하려면 '내 음악'의 컨텍스트 메뉴 버튼을 사용하거나 '내 음악' 탐색 시 '라이브러리 변경' 버튼을 사용하세요",
"Plugins":"플러그인",
"Power on all group members when playing to group.":"그룹 재생 시 모든 그룹 멤버 전원 켜기",
"Power on all upon play":"재생 시 모두 전원 켜기",
"Power on/off all":"모두 전원 켜기/끄기",
"Previous match":"이전 일치 항목",
"Previous track":"이전 트랙",
"Queue":"대기열",
"Queue copied to '%1'":"대기열이 '%1'(으)로 복사됨",
"Quit":"종료",
"Radio":"라디오",
"Radios":"라디오",
"Random":"무작위",
"Random Albums":"무작위 앨범",
"Random Mix":"무작위 믹스",
"Random Releases":"무작위 릴리스",
"Random mix":"무작위 믹스",
"Rating":"평점",
"Recently Played":"최근 재생",
"Recently Updated Albums":"최근 업데이트된 앨범",
"Recently Updated Releases":"최근 업데이트된 릴리스",
"Regular":"일반",
"Release":"릴리스",
"Release type":"릴리스 유형",
"Release, Track Number":"릴리스, 트랙 번호",
"Releases":"릴리스",
"Reload":"새로고침",
"Reloading":"새로고침 중",
"Remaining duration of current track":"현재 트랙 남은 시간",
"Remote Libraries":"원격 라이브러리",
"Remote Playlist":"원격 재생목록",
"Remove":"제거",
"Remove '%1' from favorites?":"'%1'을(를) 즐겨찾기에서 제거하시겠습니까?",
"Remove '%1' from synchronization group?":"'%1'을(를) 동기화 그룹에서 제거하시겠습니까?",
"Remove '%1'?":"'%1'을(를) 제거하시겠습니까?",
"Remove all selected items":"선택한 모든 항목 제거",
"Remove all tracks":"모든 트랙 제거",
"Remove duplicate tracks?":"중복 트랙을 제거하시겠습니까?",
"Remove duplicates":"중복 항목 제거",
"Remove from favorites":"즐겨찾기에서 제거",
"Remove previous tracks":"이전 트랙 제거",
"Remove the selected items?":"선택한 항목을 제거하시겠습니까?",
"Remove upcoming tracks":"다음 트랙 제거",
"Rename":"이름 바꾸기",
"Rename failed":"이름 바꾸기 실패",
"Repeat":"반복",
"Repeat queue":"대기열 반복",
"Repeat single track":"단일 트랙 반복",
"Replace navigation bar":"탐색 모음 교체",
"Reposition dialogs":"대화상자 위치 조정",
"Rescan":"재스캔",
"Restart":"재시작",
"Restart %1?":"%1을(를) 재시작하시겠습니까?",
"Restart required":"재시작 필요",
"Restart server":"서버 재시작",
"Reverse":"역순",
"Reverse current order":"현재 순서 역순으로",
"Revert":"되돌리기",
"Revert to default":"기본값으로 되돌리기",
"Revert to default settings?":"기본 설정으로 되돌리시겠습니까?",
"Round covers":"커버 둥글게",
"Round the corners of cover-art, etc.":"커버 아트 등의 모서리를 둥글게",
"Sample rate":"샘플레이트",
"Sample size":"샘플 크기",
"Sat":"토",
"Saturday":"토요일",
"Save":"저장",
"Save as default":"기본값으로 저장",
"Save as virtual library":"가상 라이브러리로 저장",
"Save list/grid per view":"보기별 목록/그리드 저장",
"Save play queue":"재생 대기열 저장",
"Save queue":"대기열 저장",
"Save the choice of list or grid separately per view type (home screen, artists, etc.), otherwise the same setting will be used for all applicable views.":"보기 유형(홈 화면, 아티스트 등)별로 목록 또는 그리드 선택을 개별 저장, 그렇지 않으면 모든 해당 보기에 동일한 설정 사용",
"Save the current settings as default for new users?":"현재 설정을 새 사용자의 기본값으로 저장하시겠습니까?",
"Saved virtual library.":"가상 라이브러리 저장됨",
"Scheduled alarms":"예약된 알람",
"Screensaver":"화면 보호기",
"Scroll play queue when current track changes.":"현재 트랙 변경 시 재생 대기열 스크롤",
"Scroll queue to current track":"대기열을 현재 트랙으로 스크롤",
"Scroll to":"스크롤 대상",
"Scroll to current":"현재 항목으로 스크롤",
"Scrollable lists":"스크롤 가능 목록",
"Search":"검색",
"Search library":"라이브러리 검색",
"Search on...":"검색 위치...",
"Search within list":"목록 내 검색",
"Searching...":"검색 중...",
"Select":"선택",
"Select All":"모두 선택",
"Select category":"카테고리 선택",
"Select file":"파일 선택",
"Select folder":"폴더 선택",
"Select multiple items":"여러 항목 선택",
"Select which players you would like to synchronize with '%1'":"'%1'과(와) 동기화할 플레이어 선택",
"Selected Genres":"선택한 장르",
"Server":"서버",
"Server connection lost!":"서버 연결 끊김!",
"Server is being restarted.":"서버 재시작 중",
"Server settings":"서버 설정",
"Set Defaults":"기본값 설정",
"Set rating":"평점 설정",
"Set rating (0..5)":"평점 설정 (0..5)",
"Set rating for %1 tracks":"%1개 트랙에 평점 설정",
"Set rating for all tracks":"모든 트랙에 평점 설정",
"Set sleep time for '%1'":"'%1'의 절전 시간 설정",
"Set sleep time for all players":"모든 플레이어의 절전 시간 설정",
"Settings":"설정",
"Settings (and home screen items) are stored locally in your browser. However, some browser extensions can remove these. The 'Save as default' button can be used to store your current settings (and home screen items) on the Lyrion server. These will then be used for any settings that are not found in your browser. Likewise, 'Revert to default' can be used to manually revert to the settings stored on your Lyrion server.":"설정(및 홈 화면 항목)은 브라우저에 로컬로 저장됩니다. 그러나 일부 브라우저 확장 프로그램이 이를 제거할 수 있습니다. '기본값으로 저장' 버튼을 사용하여 현재 설정(및 홈 화면 항목)을 Lyrion 서버에 저장할 수 있습니다. 그러면 브라우저에서 찾을 수 없는 설정에 이것이 사용됩니다. 마찬가지로 '기본값으로 되돌리기'를 사용하여 Lyrion 서버에 저장된 설정으로 수동 복원할 수 있습니다.",
"Settings (and shortcuts) always visible":"설정(및 단축키) 항상 표시",
"Settings password":"설정 비밀번호",
"Shortcuts":"단축키",
"Shortcuts in main menu":"메인 메뉴의 단축키",
"Should alarms repeat":"알람 반복 여부",
"Show 'performed by', 'from', etc. when listing track details (e.g. Title by Artist from Album).":"트랙 상세정보 표시 시 '연주', '출처' 등 표시 (예: 앨범의 아티스트 작 제목)",
"Show all":"모두 표시",
"Show artist context, etc.":"아티스트 컨텍스트 등 표시",
"Show current date and time":"현재 날짜 및 시간 표시",
"Show current date and time in main toolbar if there is sufficient space.":"공간이 충분한 경우 메인 도구 모음에 현재 날짜 및 시간 표시",
"Show current track information":"현재 트랙 정보 표시",
"Show file type, bitrate, etc.":"파일 유형, 비트레이트 등 표시",
"Show home button":"홈 버튼 표시",
"Show image":"이미지 표시",
"Show in tabs":"탭으로 표시",
"Show playback controls on lock screen and in notification area.":"잠금 화면 및 알림 영역에 재생 컨트롤 표시",
"Show rating":"평점 표시",
"Show shortcuts to pinned home screen items in main menu. (NOTE: Radio streams and random mixes are excluded.)":"메인 메뉴에 고정된 홈 화면 항목의 단축키 표시 (참고: 라디오 스트림 및 무작위 믹스 제외)",
"Show track number":"트랙 번호 표시",
"Show track number next to title.":"제목 옆에 트랙 번호 표시",
"Show volume":"볼륨 표시",
"Shuffle":"셔플",
"Shuffle albums":"앨범 셔플",
"Shuffle by album":"앨범별 셔플",
"Shuffle by track":"트랙별 셔플",
"Shuffle list":"목록 셔플",
"Shuffle releases":"릴리스 셔플",
"Shuffle tracks":"트랙 셔플",
"Shutdown":"종료",
"Signal Strength: %1%":"신호 강도: %1%",
"Similar artists":"유사 아티스트",
"Single field only":"단일 필드만",
"Single line only":"단일 라인만",
"Skip backward":"뒤로 건너뛰기",
"Skip forward":"앞으로 건너뛰기",
"Sleep":"절전",
"Small":"작게",
"Smart crossfade":"스마트 크로스페이드",
"Smart gain":"스마트 게인",
"Snooze (minutes)":"다시 알림 (분)",
"Some settings were changed. Do you want to save them?":"일부 설정이 변경되었습니다. 저장하시겠습니까?",
"Something went wrong!":"문제가 발생했습니다!",
"Sort by":"정렬 기준",
"Sort favorites list":"즐겨찾기 목록 정렬",
"Sort queue":"대기열 정렬",
"Sort tracks":"트랙 정렬",
"Sound":"사운드",
"Source":"소스",
"Standard Players":"표준 플레이어",
"Start":"시작",
"Start player":"플레이어 시작",
"Start time":"시작 시간",
"Stats":"통계",
"Stop":"정지",
"Stop %1?":"%1을(를) 정지하시겠습니까?",
"Stop random mix?":"무작위 믹스를 정지하시겠습니까?",
"Store current library with pinned item?":"고정된 항목과 함께 현재 라이브러리를 저장하시겠습니까?",
"Streaming Services":"스트리밍 서비스",
"Sun":"일",
"Sunday":"일요일",
"Swap the queue with":"대기열을 다음과 교환",
"Swipe left and right (on cover in mobile layout) to change track.":"(모바일 레이아웃의 커버에서) 좌우로 스와이프하여 트랙 변경",
"Swipe to change track":"스와이프로 트랙 변경",
"Swipe to change volume":"스와이프로 볼륨 변경",
"Swipe up and down to change current volume.":"위아래로 스와이프하여 현재 볼륨 변경",
"Switch off":"끄기",
"Switch off %1":"%1 끄기",
"Switch off all players?":"모든 플레이어를 끄시겠습니까?",
"Switch on":"켜기",
"Switch on %1":"%1 켜기",
"Switch on all players?":"모든 플레이어를 켜시겠습니까?",
"Switch to Nth player":"N번째 플레이어로 전환",
"Switch to basic now-playing view (cover, details, and progress) after 5 minutes of inactivity. Helps to prevent burn-in on OLED screens.":"5분간 활동이 없으면 기본 재생 중 화면(커버, 상세정보, 진행률)으로 전환. OLED 화면의 번인 방지에 도움",
"Switch to now-playing":"재생 중으로 전환",
"Sync":"동기화",
"Synchronize":"동기화",
"Synchronized with other players.":"다른 플레이어와 동기화됨",
"Technical":"기술정보",
"The following plugins are up to date:":"다음 플러그인은 최신 상태입니다:",
"The following plugins have been updated:":"다음 플러그인이 업데이트되었습니다:",
"The following plugins have updates available:":"다음 플러그인에 업데이트가 있습니다:",
"The order of 'Scrollable list' items can be changed, here, by drag and drop.":"'스크롤 가능 목록' 항목의 순서는 여기서 드래그 앤 드롭으로 변경할 수 있습니다.",
"Theme":"테마",
"Thick (two lines of text)":"두꺼움 (텍스트 2줄)",
"Thin (single line of text)":"얇음 (텍스트 1줄)",
"This will remove the 'virtual library', but will not delete the actual music files contained within.":"'가상 라이브러리'가 제거되지만 포함된 실제 음악 파일은 삭제되지 않습니다.",
"This will remove the folder, and any favorites contained within.":"폴더와 포함된 모든 즐겨찾기가 제거됩니다.",
"This will remove tracks with the same artist and title.":"동일한 아티스트 및 제목의 트랙이 제거됩니다.",
"Three lines for track view":"트랙 보기에 3줄",
"Thurs":"목",
"Thursday":"목요일",
"Timeout (minutes)":"시간 초과 (분)",
"Tint background":"배경 색조",
"Tint background with chosen color.":"선택한 색상으로 배경 색조 적용",
"Title":"제목",
"To support this feature, this app needs to fool your browser into thinking it is playing audio. This is accomplished by playing a silent audio file in a loop. Most browsers block auto-playing of audio so this cannot start until you have interacted with the app (e.g. clicked somewhere). Alternatively you can configure your browser to allow auto-play of audio for the URL you use to access this app (%1).":"이 기능을 지원하려면 이 앱이 브라우저를 속여 오디오를 재생하는 것처럼 만들어야 합니다. 이는 무음 오디오 파일을 반복 재생하여 수행됩니다. 대부분의 브라우저는 오디오 자동 재생을 차단하므로 앱과 상호작용(예: 어딘가 클릭)할 때까지 시작할 수 없습니다. 또는 이 앱에 액세스하는 데 사용하는 URL(%1)에 대해 오디오 자동 재생을 허용하도록 브라우저를 구성할 수 있습니다.",
"Toggle queue":"대기열 토글",
"Toggle view":"보기 토글",
"Top":"상단",
"Total albums: %1":"총 앨범: %1",
"Total artists: %1":"총 아티스트: %1",
"Total duration: %1":"총 재생시간: %1",
"Total genres: %1":"총 장르: %1",
"Total labels: %1":"총 레이블: %1",
"Total playlists: %1":"총 재생목록: %1",
"Total releases: %1":"총 릴리스: %1",
"Total tracks: %1":"총 트랙: %1",
"Total works: %1":"총 작품: %1",
"Track":"트랙",
"Track Information":"트랙 정보",
"Track Number":"트랙 번호",
"Track artist":"트랙 아티스트",
"Track gain":"트랙 게인",
"Track is not downloadable.":"다운로드할 수 없는 트랙입니다.",
"Tracks":"트랙",
"Transfer queue":"대기열 전송",
"Transfer queue to another player":"다른 플레이어로 대기열 전송",
"Tues":"화",
"Tuesday":"화요일",
"Type":"유형",
"Type: %1":"유형: %1",
"URL":"URL",
"Un-pin":"고정 해제",
"Un-pin '%1'?":"'%1'의 고정을 해제하시겠습니까?",
"Un-pin from home screen":"홈 화면에서 고정 해제",
"Un-select":"선택 해제",
"Unknown":"알 수 없음",
"Unknown genre":"알 수 없는 장르",
"Unmute":"음소거 해제",
"Unpin":"고정 해제",
"Unsubscribe":"구독 취소",
"Unsubscribe from '%1'?":"'%1'의 구독을 취소하시겠습니까?",
"Unsync":"동기화 해제",
"Upcoming track count":"다음 트랙 수",
"Update":"업데이트",
"Update information":"업데이트 정보",
"Update on track change":"트랙 변경 시 업데이트",
"Update plugins":"플러그인 업데이트",
"Updates available":"업데이트 사용 가능",
"Updating plugins.":"플러그인 업데이트 중",
"Use Selected":"선택 항목 사용",
"Use a row of icons, and not a list of text, for settings entries.":"설정 항목에 텍스트 목록이 아닌 아이콘 행 사용",
"Use artist or cover images as background.":"아티스트 또는 커버 이미지를 배경으로 사용",
"Use chosen color for toolbars.":"도구 모음에 선택한 색상 사용",
"Use cover of current track as background (when queue is pinned).":"현재 트랙의 커버를 배경으로 사용 (대기열이 고정된 경우)",
"Use cover of current track as background.":"현재 트랙의 커버를 배경으로 사용",
"Use default backgrounds":"기본 배경 사용",
"Use desktop layout":"데스크톱 레이아웃 사용",
"Use full screen for background":"전체 화면을 배경으로 사용",
"Use group player's power settings to control power of all members.":"그룹 플레이어의 전원 설정으로 모든 멤버의 전원 제어",
"Use icons for settings":"설정에 아이콘 사용",
"Use mobile layout":"모바일 레이아웃 사용",
"Use three lines (title, artist, album) to show track details.":"3줄(제목, 아티스트, 앨범)로 트랙 상세정보 표시",
"Use three lines (title, artist, release) to show track details.":"3줄(제목, 아티스트, 릴리스)로 트랙 상세정보 표시",
"Various Artists":"여러 아티스트",
"Version":"버전",
"Voltage: %1":"전압: %1",
"Volume (%)":"볼륨 (%)",
"Volume gain":"볼륨 게인",
"Volume step":"볼륨 단계",
"Wednesday":"수요일",
"Weds":"수",
"When no track is playing on current player, darken screen (and show date & time) after a period  of inactivity. Clock is fixed to center of screen.":"현재 플레이어에서 트랙이 재생되지 않을 때 일정 시간 활동이 없으면 화면을 어둡게 (날짜 및 시간 표시). 시계는 화면 중앙에 고정",
"When no track is playing on current player, darken screen (and show date & time) after a period of inactivity. Clock is moved every few minutes.":"현재 플레이어에서 트랙이 재생되지 않을 때 일정 시간 활동이 없으면 화면을 어둡게 (날짜 및 시간 표시). 시계는 몇 분마다 이동",
"When no track is playing on current player, darken screen after a period of inactivity.":"현재 플레이어에서 트랙이 재생되지 않을 때 일정 시간 활동이 없으면 화면을 어둡게",
"With":"포함",
"Without":"제외",
"Work":"작품",
"Works":"작품",
"Year":"년도",
"Year, Album":"년도, 앨범",
"Year, Album, Track Number":"년도, 앨범, 트랙 번호",
"Year, Artist, Album":"년도, 아티스트, 앨범",
"Year, Artist, Release":"년도, 아티스트, 릴리스",
"Year, Release":"년도, 릴리스",
"Year, Release, Track Number":"년도, 릴리스, 트랙 번호",
"Year, Title":"년도, 제목",
"Years":"년도",
"Yes":"예",
"You have no saved 'Random Mixes'. Please use the '+' icon above to create one, or to simply start a 'Random Mix' on your current player.":"저장된 '무작위 믹스'가 없습니다. 위의 '+' 아이콘을 사용하여 생성하거나 현재 플레이어에서 '무작위 믹스'를 시작하세요.",
"Zap":"재핑",
"Zapped '%1'":"'%1' 재핑함",
"Zoom":"확대/축소",
"after":"이후",
"any":"모두",
"any genre":"모든 장르",
"before":"이전",
"bytes":"바이트",
"contains":"포함",
"does not start with":"시작하지 않음",
"doesn't contain":"포함하지 않음",
"equals":"같음",
"greater than":"보다 큼",
"in range":"범위 내",
"is":"임",
"is not":"아님",
"less than":"보다 작음",
"not":"아님",
"not equal":"같지 않음",
"not in range":"범위 밖",
"seconds":"초",
"starts with":"시작함",
"1 Album":"앨범 1개",
"%1 Albums":"앨범 %1개",
"1 App":"앱 1개",
"%1 Apps":"앱 %1개",
"1 Appearance":"외관 1개",
"%1 Appearances":"외관 %1개",
"1 Artist":"아티스트 1명",
"%1 Artists":"아티스트 %1명",
"1 Band":"밴드 1개",
"%1 Bands":"밴드 %1개",
"1 Compilation":"컴필레이션 1개",
"%1 Compilations":"컴필레이션 %1개",
"1 Composer":"작곡가 1명",
"%1 Composers":"작곡가 %1명",
"1 Composition":"작곡 1개",
"%1 Compositions":"작곡 %1개",
"1 Conductor":"지휘자 1명",
"%1 Conductors":"지휘자 %1명",
"1 Folder":"폴더 1개",
"%1 Folders":"폴더 %1개",
"1 Genre":"장르 1개",
"%1 Genres":"장르 %1개",
"1 Image":"이미지 1개",
"%1 Images":"이미지 %1개",
"1 Item":"항목 1개",
"%1 Items":"항목 %1개",
"1 Mix":"믹스 1개",
"%1 Mixes":"믹스 %1개",
"1 Player":"플레이어 1개",
"%1 Players":"플레이어 %1개",
"1 Playlist":"재생목록 1개",
"%1 Playlists":"재생목록 %1개",
"1 Release":"릴리스 1개",
"%1 Releases":"릴리스 %1개",
"1 Track":"트랙 1개",
"%1 Tracks":"트랙 %1개",
"1 Work":"작품 1개",
"%1 Works":"작품 %1개",
"1 Year":"년도 1개",
"%1 Years":"년도 %1개",
"1 day":"1일",
"%1 days":"%1일",
"%1 %2":"",
"%1bit":"",
"%1dB":"",
"(NOTE: These lists are only shown when using the grid view. If 'Explore' is not selected, then it will appear as a standard grid at the end. 'Categories' configures the standard items shown in 'Explore'.)":"",
"1 %1":"",
"Alt+%1":"",
"Based upon play count for the past 6 months only.":"",
"Based upon total play count.":"",
"Ctrl+%1":"",
"Ctrl+Shift+%1":"",
"Esc":"",
"Lyrion website":"",
"Most Played Artists":"",
"New Artists":"",
"Popular Albums":"",
"Popular Artists":"",
"Popular Releases":"",
"Recently Played Artists":"",
"Show always":"",
"Single when wide enough":"",
"Spacebar":"",
"Start artist mix":"",
"When navigating into lists, show a home button to quickly navigate to the main (home) screen. Otherwise you can click on the title to show a menu that contains 'Home'.":"",
"⌘+%1":"",
"⌘+Shift+%1":""
}